[拋磚] 有冇人會將自己嘅故事砌成一個playlist

將佢切成一個故事從喜歡你那一天開始... 再把你目送 求推介

我先

情非得已
我是真的愛上你
明目張膽
遠在咫尺
大開眼戒
如果時間來到
有心人
牆紙
春秋
塵埃落定
不如這樣

兩首循環：

沒有人
座右銘

咁都可以有腐皮